美國國務卿蓬佩奧將於本周四就共產中國問題進行演講

Secretary of State Michael R. Pompeo will deliver a speech on Communist China and the future of the free world at the Richard Nixon Presidential Library in Yorba Linda, California, at 1:40 p.m.

PDT / 4:40 p.m. EDT on Thursday, July 23, 2020.

美國國務卿蓬佩奧將於美國東部時間2020年7月23日星期四下午1時40分在加州的尼克遜總統圖書館就共產中國和自由世界的未來進行演講。

王丹岩岩都起程去參加，仲話差不多所有歷屆國務卿都會出席，應該有大事宣布

快d打啦好悶.jpg

declaration of war?

袁弓夷都好似俾邀請去

國家安全顧問>FBI局長>司法部長>國務卿>下個係?

諗多左

期待

宣戰應該要過到國會眾議院
除非speaker pelosi搞得掂盟主黨班議員
否則應該無乜可能係美國本土未受到軍事襲擊（唔計武漢肺炎既話）就主動對外宣戰
所以我覺得依家美國每一步都係逼緊支那開第一炮先

咁威

希望會講埋南海既軍事處理方法
震懾解放軍南海戰略

軍事戰略點會未開戰就爆哂出嚟

打賭唔會講
南海美國一定要若無其事咁自出自入
日日都愈行愈入陰啲陰啲咁嚟

引戰

跟住行下行下唔覺意去左北京.....

Pompeo 見完 Chris Patten 羅冠聰 !!!!
海外香港政府?

佢早一兩段片自己講。

定中國向全世界播毒嘅証據

總之都要期待

蓬佩奧D演說真係好吸引

南海南海南海

可能改為同台灣建交，再中止同中共關係

Communist china係冷戰術語嚟

全面否定基辛格

Push

This pk go to hell la US 11 bro

條粉皮會否出現呢

陰啲陰啲喺香港整一個關口

呢條仆街根本害撚咗美國甚至全世界幾十年
落地獄都要講，當年佢唔應該走得甩納粹逼害

應該唔會有啲咩具體嘅嘢，係講一個大方向

支那點敢開戰先呀, 但咁樣先麻煩, 呢d無賴陰d陰d累鳩死你, 但又唔撚正式宣戰, 你又無理由正面開佢波先

正式幺宣布斷交

正式嚴正檢討第一次貿協條款

中共唔會蠢撚到做埋啲偷襲珍珠港之類嘅戇居野下

你當我燈佢啦

依個都比較大機會，承認台灣，引支那台海開波

岩岩去完英國
又飛番去加洲
好撚有精力

今年都唔會

仲未到狗急佛跳牆地步

推

以trump同共和黨既講法支那放任支那人周圍走搞到美國咁多人中招，自由放任既生活方式大變，已經係偷襲珍珠港2.0。
我既睇法係佢逼緊支那打台灣或者係南海開拖

雖然當然伊拉克阿富汗都冇宣戰
真打就好難
me 估華為 ban 共產黨員 more sanction

戰略唔係戰術

拆佢網絡長城等牆國人乜嘢係普世價值

有時諗係咪坐專機真係舒服d

推香港獨立 唯一出路

風起了
Bno都係星期四公布

好開心好開心

屌不過最後侵侵唔做咪即係水炮

我覺得pence好d，果種語氣力度同個表情J死人
pompeo個樣太仁慈，扣少少分

Pompeo 真心多謝佢

歷屆

硬係覺得美帝引緊中共開熱戰第一炮

進行演講
發言

共式中文 不了

發表演說會唔會再好啲
發言好似突顯唔到個重要性
阿豬阿狗都可以發言架啦 係咪先

無錯軍事上一定係引支那開聲/郁手先

拜登

發言會唔會再好啲
發表演說好似突顯唔到個重要性
阿豬阿狗都可以發言架啦 係咪先

EDT 1640
PDT 1340

2戰各國大把柒野啦 珍珠港 打蘇聯
事後睇就好柒 但果陣都無人知 或者惟勢所迫
珍珠港之類既野
就睇會唔會有個林彪之類既2-3號人物靠害去玩偷襲黎攪炒
南海台海無可能 中共都唔夠台海打
最有可能係自殘 典型支那人最叻係打自己個仔
繼續搞香港同彊藏果d民族同宗教

做咩

封鎖南海，要求支那拆除南海軍事設施，因為當年同美帝簽咗文件，唔會係南海搞軍事設施，而家食言，大條道理要佢拆，否則阻斷支那石油運輸線，迫佢先出手。

有機會彭斯

我都想知 成個小朋友咁
諗住將我講過嘅嘢調位變做佢想咁樣
點知又改到成碌葛咁
一時話發言好啲
後面又話阿豬阿狗都可以發言
屌你讀寫障礙去睇醫生啦

同中共簽既所有文件都係歷史文件
包括中英聯合聲明
正所謂「憑實力簽既佢做咩要守」
話時話
中美三個聯合公報都早過中英聯合聲明
如果〈聲明〉都只係歷史文件
咁〈公報〉都應該係歷史文件啦？
咁美國可以支持台獨了

中共正式成為蘇聯
不過國力軍力仲差當年蘇聯一皮

我諗係美國眼中蘇聯都係一個值得尊重既對手
支那

原來有簽野 唔只係口頭同obama 9UP ?

蘇聯無買起全世界大企業

袁爸爸好波

咁其實聯中抗蘇冇錯既。當年蘇聯邊係今日中共可以比？

近岸作客計美軍未必夠抽，美軍果以Blue-water navy為主，支那好多導彈同魚雷快艇，快、靈活，平，起貨都快，要贏支那海軍都只會係慘勝，要全滅支那海軍可能要冇4個CVBG

日本南韓台灣D船都係太正式

美帝要贏就要改變戰艦建造方式，快靚正，高科技係好，但你十年一架船同人地一年幾架船比，可以用十架船換一架都有賺

雪曼對虎式咁

勁過9up王燒山

其實貿易戰開始之後美國屌爆共產黨嘅演講成日都有架啦

BNO行先

Current Living Secretaries of State of United States

Henry Kissinger - Richard Nixon
George Shultz - Ronald Regan
James Baker - H W Bush
Madeleine Albright - Bill Clinton
Colin Powell - George W Bush
Condoleezza Rice - George W Bush
Hillary Clinton - Barrack Obama
John Kerry - Barrack Obama
Rex Tilerson - Donald Trump

開戰！

沿第一島鏈由馬六甲到日本一線block 9你咪得

哇屌

病毒來源

好撚忙，又要去英國又要去歐洲遊説，又要係國內遊説

行到香港搵人帶D水兵去見林鄭

應該係今晚
因為英國會22/7 recess

中共唔會開波，佢條底線係政府生存，唔係領土主權

辛苦蓬佩奧喇 英美兩邊走… 現代版邱吉爾 2024 蓬佩奧

希拉里

一定係啦..成張大床
訓一教就到
精神飽滿

自由惑星同盟 VS 銀河帝國

佢架機應該好舒服

成日襯香港人瞓晒先出嚟演講

經濟差過中國好多

美國當年都整左幾架導彈快艇，海軍既結論係：廢

一架神盾驅逐艦已經同時可以一次打幾十個以上目標

你D快艇船細雷達又細，未到射程已經俾驅逐艦鎖定等死

虎式俾雪曼圍得死係因為佢得一支炮

舒服極都係長途機
仲有係機上唔洗開會同準備咩

希拉里：「如果當初我選到 賣左台灣 就唔洗搞到新冷戰啦」
民煮黨又嬴

開會同準備 平時唔係架飛機上面個時都要架啦
係私人飛機上應該唔會特別辛苦左

一個nixon幫中共起家
一個奧巴馬幫支那發圍

根本之前支那日鳩日出船出飛機趕鳩晒啲南亞漁船走，而家美帝長駐，即刻鵪鶉咁

一支神盾96支導彈 一隻神盾只要lock到目標 全個盟軍系統都可以射鳩個target
而家用數量取勝已經冇用架喇 你睇下M1A1係伊拉克既戰績係點就知
伊拉克多多坦克都打唔到美軍一部坦克 因為美軍玩緊既係數位戰爭
邊個lock住邊部、邊個射緊邊部、邊個發現邊部 一個mon睇哂 彈無虛發

係就精彩

港區國安法 保一國 但其餘國家唔制

咁要計埋Clinton 比中國入WTO
H W 放軟8964 制裁

蚛蝈咪得, 使乜「共產中國」咁narrow 又冗長

回收香港

宣戰

點都無可能宣戰先 一定係要逼支那出手先

唔通係美國講 支那解決方案

係咁就正

進行演講

發表演講

831